Tsla 明日重上 850, 最後上車機會

回調幾日姐，好快爆上

buy tsla, buy dogcoin
Win

紅日休市上你老母咩

你老味又想燈tsla
nio 聽日上100蚊

tesla比支共搞梗
未必有動力升

NIO 星期二 $80
星期三 $100

已經約左經紀睇樓

NIO千升 gogogo
少年股神上車必買

無燈

星期五788入咗了

Tsla歐盤升 1.7%

靚位

本身有＄850 100張
諗緊仲加唔加貨好 太重倉

買張long put先

Why

咩千升

明日？

tsla一年升左咁多，再上空間不多
要搏搵第二隻好過

ark話上 1400

今日 Tsla to the moon

Sure

Upupup

上車，814 now

830830 tonight

Ching 都好勤力出po

今晚SS

Squeeze your ball

tsla

821 now

Yes

開市爆升

閪冧

樓主燈神

799 now🤦🏻‍♂️dllm

上車了

795

巴打今晚上ok？

直上1000 好嘛

樓主燈力無邊

791 盤後

搞唔撚掂

今日升返

仲 TSLA? Out 晒啦

靜啦屌你

分分鐘燈到變750

又燈

全倉 nio,niu
持有 1股tsla

尋日買左 1股 tsla
No money了

nio 萬升 升升升

Tsla 升多 d

tesla 西冧
nio 再創高峰

Ark尋日已加倉 tsla, 下星期至少上 830

連燈仔冇一次令我失望

nio 盤前盤後大升
下星期最少70蚊

Wedbush：特斯拉()上個月比特幣投資賬面利潤約10億美元，超過2020年汽車銷售利潤